［連尼住入黎］雖然跟左連巴你好耐，但有野都想問一問先

好開心 開心d咩野就大家都明

但你知，我地成鳩日都會比入告。
我想問，你係呢方面諗住點解決?

另外黑警都成日都會向高登拎資料
咁如果黑警到時都問你拎咁點?

至於咩野國外server,人在外國呢d 我就唔識咁多
只係想知清楚，你會係咩野情況下會比資料人？

等我知道 係咪仲可以有果句講果句?

駛唔駛沉咁快呀

幫你推下

巴打諗得好周到
推到連尼住睇到

同意 想知 幫推

要錢俾律師費的話 我地可以join vip

Push

推到連仔睇到

最緊要貼bam圖點計先

幫推
想知

其實應該唔夠，我估每年都要有返50-100萬收入，所以最好就係睇下搬去外國解唔解決到法律問題

推

想知，幫推

幫你推

留名

幫推

問得好，幫推

連尼住 : 美國server

Telegram見到

值得關注wo

入黎啦喂

Pish

[red][/推red]

push

想知 推一推

推下先

推 反而呢啲post沉得咁快

推 唔係俾壓力 得個知字

推呀

推下

😢

高汁post,推！

臨瞓前一推

pish

我都想知...推😊

Pussh

輕輕一推

起好哂個壇先啦好嘛

雖然都係要面對呢個問題

推！！！

現實問題一推

piah

推
高登呢個責任真係唔易孭
如果一出左名，
一來會因為某d 人既言論會俾人告
二來好大機會俾人炸
三來隨時俾人hack

agger

連尼住巴打係諗住想營利定係剩係想另開一個空間畀巴絲打

推 都想知

而加bam圖使唔使bam

好多問題 建議連巴開個post等大家問

好問題

我信安定左後會交袋下啲唔同情況既

代

推推

想join 有冇link

🙏

求link

Agger

bam圖任貼

幫手推

推一推

5你老母呀

Lm

5你老母臭閪，死番5p啦賤種

Btw 推

林joe會唔會告鳩哩度？

憑咩去告？

叫佢告鳩埋香港國際機場囉

唔通依度會成為果兩隻禁字既組織起源地

但icon有冇版權？ 呢d

想要link +1

叫連尼住即刻申請專利，趕絕林早洩

+2

無用，林早逝prove 到係佢先

係 好似thisav咁 個server返起外國 搞手身份完全保密 咁就可以減低風險

真係想知

但已經出左名

高登icon咪又係外國抄返黎

留名跟進

推post

訓醒一推

咁老實講唔營又點run...係營成點既姐

梁朝偉都用LIHKG

vip 幾時出

推 btw又彈登出

言論自由

推到有清楚嘅詳細規則

問得好 幫推

我都想知lihkg 個server係邊

bam 啦

留名等回覆

會唔會俾人bam

點join

連尼住訓緊教 ？

幫推，我都想知

推推推

其實唔需要擔心

互聯網討論區的提供者是「次要分發人」，故可以「不知情傳播」作為抗辯理由。終院又指出，高登不可能審查每段貼文的內容，對討論區亦無全面的編輯控制權，故高登實際上無能力阻止誹謗內容發布，只能於發現有關內容後將之刪除

高登比人告得成係因為收到投訴唔del post

終院亦認同原審的裁決，指高登事發時已及時刪除其中兩段貼文，但有一段貼文因在收到投訴後八個月後才抽起，故高登只須為該段貼文負責

所以我地委屈d 一收到大公司投訴就抽起個post咁樣連巴唔洗打官司

又真係好問題 輕輕一推

係山卡啦國家冇誹謗法 註冊公司控制個server 有冇得咁?

係咪回應左? 冇追po

在香港，版權係創作人創作時就自動擁有
換言之，如果個icon係林早洩製作 佢畫 佢使用先
佢就已經有版權
除非唔係
利申：中學做過版權相關題目

推！

屌你老母

Pish

我都想知

高登icon 好似係d 巴打整 巴打用姐 早洩有咩權

得個知字都好

中共癲起上黎你覺得有邊個保得住你

輕鬆一推

高質post一推

輕輕鬆鬆推一推

高汁，推

想八下

合理

in 連尼住
we trust

唯有信連巴

同埋如果要課金就岀聲

大力推

高登原本既icon，係外國論壇抄返黎的
之後啲新icon，係高登仔自發整出黎的

完全唔關草泥馬事。

你了解一切的資訊、資料、文字、軟件、音樂、音訊、照片、圖形、視訊、信息或其他資料（以下簡稱「內容」），無論其為公開張貼或私下傳送，均為前開「內容」提供者之責任。易言之，你，，將對經由本服務上載、張貼、發送電子郵件或傳送之「內容」負完全的責任。無法控制經由本服務而張貼之「內容」，因此不保証前開「內容」之正確性、完整性或品質。你了解使用本服務時，可能會接觸到令人不快、不適當、令人厭惡之「內容」。在任何情況下，均不為任何「內容」負責，包含但不限於任何「內容」之任何錯誤或遺漏，以及經由本服務張貼、發送電子郵件或傳送而衍生之任何損失或損害。

條款係咁寫，但實際點處理就真係有必要問連生

唔係美國server咩

連仔重未出嚟？

Facebook夠美國server啦

點敢答呀呢D 倒自己米咩

俾啲時間班admin商討啦
仲有連巴去緊旅行丫

lihkg host係美國, 用cloudfare

老實講，有court order 乜料都要提供，除非你認為違反憲法（好似係），要去終審度打。

推 想知

bam 唔 bam 我唔知, 不過你都係返高登啦